多謝前線手足 (可以set到一個肯定嘅deadline未)

話說小弟一向都係勇武 亦都企到最前同狗隻你望眼我眼 今日勇武終於歸隊 終於重現咗勇武嘅角色 而經過咗係地鐵站set roadblock之後 過咗一段時間 有哨兵話狗已經全面撤退 大家可以一齊走 之後小弟情緒激動 同咗大家講”有冇人可以講下一步可以點,我哋嘅目標係令到有人肯回應我哋嘅訴求呀”
前線手足:”我知 但啲狗已經走曬 我哋留係到都冇用”
小弟:”我知呀 但唔通又返屋企 等林鄭回應呀？我哋已經有170萬人走出嚟啦 林鄭都冇出現過呀”
前線手足”你唔可以咁自私 因為你一個唔走 搞到大家一齊冇得走”
小弟:”我知大家都好攰 你估我唔想走咩 但有冇人可以講我哋做可以點做 我都好迷茫 我唔知仲可以點做先可以有人回應下我哋啦”
前線手足:”今日係8.21 但8.23先係deadline 所以今日我哋唔應該行動”
小弟:”咁係咪真係8.23就真係deadline?我哋就可以行動升級”
前線手足:”仲未肯定到呀 我哋唔可以自己決定 要睇大眾”
前線手足:”我應承你 到咗deadline之後我哋陪你一齊衝 我哋陪你一齊上”
——-之後就好多聲音 大家都同我講嘢 但小弟個刻好無助 所以聽唔入耳 之後我就做手勢一齊撤 大家就一齊歡呼 一齊退———
之後有幾個前線手足攬住我 就同我講”今日已經做得好好 已經令到啲狗退 我哋又冇人受傷同被捕”
另一位手足:”我講嘅 下次同你一齊衝”

好多謝各位前線手足開解我 亦同我共同進退
其實小弟每晚返屋企都好驚 好迷茫 好似場仗打極都唔完
希望各位手足一齊認真傾DEADLINE 究竟係23/8定31/8
聽日見

推